ZOOM承認按照中國指示，中止3場與六四有關的會議並刪除用戶（包括香港及美國用戶）

ZOOM承認，五月及六月接獲中國政府統治，然後ZOOM根據指示中止3場與六四有關會議，並刪除了一個香港帳戶及兩個美國帳戶。

In May and early June, we were notified by the Chinese government about four large, public June 4th commemoration meetings on Zoom that were being publicized on social media, including meeting details. The Chinese government informed us that this activity is illegal in China and demanded that Zoom terminate the meetings and host accounts.

We made the decision to end three of the four meetings and suspended or terminated the host accounts associated with the three meetings, one in Hong Kong SAR and two in the U.S.

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

嘩屌拿星

推

準備係美國下市啦

好坦白

用Google Meet啦

twitter:

Google Meet, MS Team上位未？

美國搞得ZOOM未
而家返學被逼要用ZOOM

呢幾個會議係公開嘅?

有人證（李卓人），想唔認都唔得

係，在facebook上面有宣傳

ic, thx

google可能都會咁做
google刪蕭生片

本來啲人屌用zoom搞呢啲嘢
而家發現係畀tum佢踩

美國會唔會有人出手告鳩佢, 垃圾到

民間集會團隊謹此呼籲港人在612當日︰

1. 穿著黑色衣物或配飾；
2. 參與十八區街頭展覽；
3. 在晚上八時合唱榮光。

其實可以，因為涉及美國用戶

Zoom都仆街

支那公司

明知係支那野都仲要用，唔係弱智就係低能

Big brother is watching you

嘩

人哥最勇武嘅一年

人地美國同香港搞犯中國法就要刪？屌你老味

退巿返中國上喇

美國企業黎架

啲人明白由支那人揸旗嘅公司最終會自動變晒做支企未？

推到ZOOM下架

Google咪又係奶

輕輕一推

Push

即係支那認咗有做全球監控同滲透喇

無計 比較下已經奶得無咁勁
商人都淨係睇錢

中共擺到出面

Discord

pish

王丹係zoom搞，根本等佢踩入去送子彈

做得好
根本就係李卓人用大陸zoom弱智

推爆佢啦

tweet左未?

股價今次仆街了

食左誠實豆沙包

咁再做多啲Zoom既行動,推大個雪球佢

國家隊接住

D 大學仲用zoom 上堂

push

我反而覺得係佢專登揀用zoom, 睇佢點應對
你唔cut, 就由得六四悼念延燒大陸
你cut, 就間接承認你係比支共控制既美國企業

721831

垃撚圾zoom

上Twitter 推啊

係
李卓人 唔係特登無人信

tweet 晒

Zoom is doomed

睇左新聞未？

難得老實

根本係大陸野，唔明香港仲咁多後生仔用

Btw 我以為發起人係王丹

推死佢啦
垃圾ZOOM

再見了

下架啦

制裁間垃圾啦

停左，之後又點？打擊zoom？

要啦

扮美國公司都冇用啦

點解班豬係都要用ZOOM？

佢地唔知ZOOM係MADE IN CHINA咩？

點解可以畀啲控制言論思想
壓制言論自由嘅公司喺美國上市
再唔做野 洗到白宮門口都掛腦先

準備係香港上市就真

64咩黎 點解中共話無64但係要終止談及64既野?小粉紅請回答

間公司係美國

Pish

笑撚左
直接認

咁Facebook同Google會唔會承認？

超光速主義

根本美國要立法，強制大型媒體或網站披露

《中國日報》4年間向美國主流媒體支付1900萬美元，出稿唱好中國

美國開既公司,守中國指示

燒山話俾人hack
雖然google都唔係好嘢

李卓人話想畀中國人用户都參與到六四講座

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

Google 果種奶仲賤

#ZoomOut #Zoom

hello, 你訓醒未，大陸點會開到64

而家d 奶共大公司全部都做緊

希望美帝可以搞鳩fb youtube zoom

搞完zoom咪可以俾本土野上場

真啊 我真係唔想用支那野

辦64聚會嘅團體又用zoom

全部反共野搵zoom搞

up

兜咁大個圈畀個氹佢踩

用slack 算啦

垃圾zoom

無睇過YouTube啊你

Wow

改用Webex meet 或 Google meet啦

HAHAAAHAHA What a Chinese. 垃圾走狗！

被 block 師

咁多APP唔用 走用用支拿APP ON撚9

有BACKDOOR都用,
無計啦

大大聲話自己奶共

坦白就可以繼續搵錢, 唔坦白比人踢爆就即場玩完

自己既錯唔敢認同驚俾人知

但就係咁追究日本既責任

佢用都ok 同佢傾D大陸人先慘

左膠搖撚準備攻擊未？
Activist lives matter

啲會議講緊咩有咁多人睇住聽住？

d 大陸app本身就唔應該用

可否delete埋我account？唔想用zoom開會

係
咁點
吹咩

你班白鬼又咪照用

股價照升

uk 一早用晒teams
香港 international school都係

tweeter呢D post永遠冇咩人like

Being notified by CCP

If zoom does not LEAK out information, how will CCP know about those meeting and accounts?

If CCP does not mon Zoom data at all time, how will they know details about the meeing?

Infiltrated !!

Goog. Meet started already.
Not as fancy as Zoom features.
But it will do the job !!
Integrated well with Google Calendar.

代屋企人問：曾經裝過又解除安裝，會唔會被留後門？

美國要做野